熟悉變陌生既感覺好恐怖

6年感情 岩岩分開左一個月
之前同佢傾返 原來佢經常落bar
本身話同女仔朋友飲酒
但講多兩句又話係個度 識到個男仔好心動
個男仔係朋友介紹 其實都係朋友幫佢搵既對象啦
明知應該放手 但放唔到
原本熟悉既人 變到好陌生 一個大話接一個大話
呢種感覺仲心痛過分手

On9仔